立埸 蘋果要支持 但唔好放上神台

立埸前身主埸 蔡東豪 佔中十死者 做過D咩
大家唔記得既係時間回起一下
蘋果咁多年黎一直打壓本土 出賣同路人 大家唔係唔記得呀
佢點寫陳巧文 梁天琦 點笑9勇武派 大家仲記唔記得?

雖然過去佢地同高登 連登涉至本土派 勇武派 之間有好既矛盾
但其實我地既大方向係一致 今日佢地有困難 受到打壓 我地係好應該支持佢地
(利申:立埸同蘋果我都課左金

但唔該唔好放佢地上神台 所謂既民智最重要既一點就係保持獨立思想
唔好做神 唔好拜神 要提防有朝他日佢地再一次背判抗爭者
佢做得岩就支持 佢地唔岩就要聲討 而唔係佢做今次做得岩就當佢神咁拜
咁做只會令到獨裁者再一次出現

講到1999 唔夠訓 精神唔好 希望大家明我講咩

我冇野講

咁鐘意清算不如清埋英國簽中英聯合聲明送中啦

叫大家保持獨立思想叫清算?
你個腦裝屎架?
我係要洗算我會課金比佢地?
走啦 飯閪

其實係要時刻謹記用腦袋思考，唔好盲撐任何野
大家嘅立場未必永遠一致

利申：有課金

無法

無錯先岩

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

我無野講

唔可以神化嘅仲有鄺逗
支持就可以了

已課金 我冇野講

佢做得岩就支持 佢地唔岩就要聲討
講得岩，泛民民陣都成材，希望其他支持民主自由既同路人都會覺醒

贊成

推

認同！

同路人不割𥱊呀兄台

我冇嘢講

支持係一定既
保持理性 知道前因後果都係一定要既

一齊飲寶礦力OK?

agger 支持就夠

搭單一問
屋企人睇左東方幾十年
佢地又唔識用智能電話
好想慢慢改變下佢地
買蘋果番去
佢一定唔會睇
有冇其他報紙選擇？

有道理

agree

就選舉 連登好多泛民打手
大家醒水

我都問自己 一個傳媒應該中立報道定報大眾喜愛嘅野

屌立場蘋果係咩居心？死三毛

推
任何代表人物都好
天埼也好 鄺仔也好
唔好造神 唔好造神 唔好造神
凡事獨立思考
切忌盲目跟隨

最後祝各位旗開得勝

其實冇錯，冇永遠既朋友

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

屌你老母狗閪 樓主死老母
又搞分化